HKU Engine 2016 FG 薪金報告

薪金排名:
CS>Civil>CE=EE=MechE>MedE>IETM=LESCM
升幅百分比:
MedE>LESCM>CS
跌幅百分比:
IETM>EE>CE>Civil

數據皆為 median
Civil Engineering
(-1.04%) 19200->19000
Computer Engineering
(-2.70%) 18500->18000
Computer Science
(+6.39%) 18000->19150
Electrical Engineering
(-4%) 18750->18000
Industrial Engineering and Technology Management
(-6.25%) 16000->15000
Logistics Engineering and Supply Chain Management
(+7.14%) 14000->15000
Mechanical Engineering
(+0%) 18000->18000
Medical Engineering
(+13.3%) 15000->17000
Electronic and Communications Engineering
no data
Electronic Engineering
no data

Source: HKU cedars

連登標準

FG 50K